[同意Enzo Maza]香港人絕不能把香港抗爭運動與明尼蘇達州事件掛鉤

美國係有完善機制對付警暴
殺人警已經遭政府立即炒左同告謀殺

而荃灣警局輪姦案
狗方高層n次恐嚇同誣告受害人
刑事檢控專員梁卓然就係指揮doj屈受害者的人
黨委法官唔止簽搜查令比狗方滋擾x小姐, 更有份簽搜查令迫害盲眼女fa

而黨員法官最知名的係吳重儀
吳重儀:你比警員打關我咩事
就係代表親共法官表態容許香港警魔私刑與輪姦女示威者

Enzo Maza? who?

btw樓主係咪串錯咗人名

係WOR

打少左

同意